希望中央可以為香港老百姓出氣，捉黎智英同周庭上深圳打靶

假博士:好多市民 喊住咁同我講

過咗火啦